嘩! 新世界大廈咁大單野,所有傳媒完全唔報導

陶傑 Channel
24分鐘 ·

中環新世界大廈大堂，有三名大陸男女打地舖，抗議香港地產財團因在佛山徴地，累及其家屬遭到共產黨判處入獄。

三男女並播放尖叫式伸寃呼救錄音，搞得旁邊的西式高級咖啡店無生意可做。

我問保安人員：「這群大陸另類黃絲帶，或又稱低端人口，公然佔據公共用地，你們為何不報警清場？」

保安員沉默以對。

中國人，我服了你！👏

P.S. 旁邊的咖啡店，叫做 Classified，此字在英文中有「機密」之意。

稱遭多名人士闖進滋擾 新世界大廈申禁制令

多名人士於前日起闖入位於中環的新世界大廈，大廈一方昨入稟高院申請禁制令，要求阻止5名人及其他相關人士進入大廈、及在物業內製造噪音。

原告New World Tower Company，被告包括男子胡明、王健輝、胡大偉、女子黃振英、自稱是胡明母親的女子、及其他未獲同意而留在大廈的人士。

入稟狀指，各被告自本月25日擅入大廈，現禁制各被告進入其中、騷擾原告或租客使用物業。案件已排期7月6日聆訊。

【案件編號：HCA1478/18】

網上完全查唔到呢單野

有冇人講下

陶傑FB 有貼相

強國地產食水咁小港資都肯做

唔做就到你遭共產黨判入獄。

新世界奶共奶出屎